[傳奇巴囝帽子戲法] 車路士 對 曼城

HKT 03:15

Pulisic x 2
豬sir x 1

閪波時間

Post定先

佐高聯盟解散

性愛組合

深夜加主場代表啲咩

ross個位下季就係kai狗

撚狗都幾痴線 打鏝都試陣

戰術大師IQ150

奇招制勝

仆街了
已經聯想到左邊輪流俾史達寧、辛尼、馬列斯轟炸
牙朗RIP

其實我覺得無咩問題....mount and barkley 嘅逼搶都好過佐。譚狀態上場都麻麻
唯一有少少爭議就係巴仔同kovacic 姐，但高佢上場狀態真係一般

求穩陣應該要出K7 + K17

下半場出返高左
就做戰術大師

躝得

做到就係
多數換出黎都係咁

咁佐唔出都正常，上場冇踢唔知有冇態

3點波希望唔好係西波嚟

睇下kante 做防中個波運唔運到上前場，假如鏝重點迫簡迪有可能運唔到波上黎，到時可能出佐，但我覺得有可能出gilmour

到時真係戰術大師，出gilmour 都唔出左

咁出擺到明要搶爆中場，
一有波就大腳上前反擊，
我又唔覺得唔係一個方法嚟既

但係問題係搶唔搶得到

深夜閪波

林狗又嚟無成本玩野

有無link

又玩fm

呢個陣守和都成問題

有種贏唔到就456嘅感覺

屌有痢球迷

利迷鏡頭

干提第一下分邊就fail

林伯倒戈

25撚狗

OK?

take完knee未屌你

簡迪個波

朗

慢到，馬列斯咁都攞得返

巴鳩隻左手又紋返身

今日咁靜？ fake bike

過到半場未

無野講姐

天神

巴打你講到可以一時有一時冇咁

過咗但越左位

㩒屌完未

No watch = fake blue

半場都過唔到 踢西

頂住呀

佢家下紋左身，驟下間又消失左

佢好似真係洗過紋身

佐狗頹廢look

文迪 摩納哥出品必屬佳品

真係冇留意佢

其實係紋身貼紙

影住果個係左仔?

咁小人既

好似電完髮嘅豬sir咁

等緊d頭髮長過派路

睇住佢地係後場搓就驚

因為佢離開愛華頓之前剷哂成隻左臂

佐仔連續兩場無正選應該好耐無試過

CA一加速，真係幾快

反獌先鋒今日撐車lm

邊個荒島執返黎

有利迷fan cam

屌踢甩曼D 波佢地可以攞得返

上場停賽姐

人地一去到閘位就好驚

完全捱打

入咗自己半場已經開始淆

佐個髮型

到底會係右邊死先定左邊死先

有冇link

安被根叔狗咁撚

小毒持一比人迫就得返回傳比天神
再比kepa
大腳比返對面

我估azp

今日場波係咪無整果d罐頭聲

#44

好矛盾
車路士要打防反就要靠大腳踢上前比gay奧特做支點 hold ball先
但係佢太慢又唔適合打防反

禁住黎屌

安係唔係應該跟埋落去

短手狗今日野野都斬 唔猜

通常呢啲呢應該係落咗啦order

終於入到禁區

呢個組織唔差

豬蛇

豬sir後腳

豬sir同美隊配合好靚

豬sir畀得好瀟灑

天空

斬啦好嗎 保守啲好過

次次角球完咗 迪加跑返後場個動作都好撚好笑

CA同豬蛇啲配合

藍天射球

快手比人入兩粒比我閂電視訓教啦

鈣豬

留豬腦吧！ 留豬腦好嗎！

Kepa

屌

kepa

我真係好鐘意林8..

短手狗

Kepa爭啲助攻

kepa差d累街坊

屌雞巴

On9龍

舉乜撚野手呀 傻鳩黎

雞巴幾時死

Kepa係咪太耐冇俾人屌過

跟卡巴叔學到野

屌 kepa

靚過對面龍

on9

嘩屌 以為又輸呢啲on9波

Kepa d龍門球真係好廢成日都無球係比到自己友

第一季長傳好似幾好嫁

短人俾人屌少陣都唔掂

沙利個季瘋狂J佢傳波

雞巴自己玩火 係咪又想坐番後備

上場長傳都幾好

Azp果邊係咁比人姦

就嚟水break 比個心抖抖

唔係特別搶眼 但係起碼都叫穩定

Kepa 靚救

今季冇哂啦

竟然救到

個場其實有冇播罐頭

D死球防守

屌
咁俾人仼頂

嘩

輸小當贏

屌
d死球任頂嫁wo

好彩喺正佢頭頂

無

做番d 野

做番一次神救

講左成季啦

無真係好悶

死球好正，從來唔mark人咁企

廢甸個位咁都走甩到

巴鳩扮咩有守到
求其郁下個頭扮有做嘢

幾時先肯買後防

全部錯哂位

唔會啦 有 kepa同後防 好撚刺激

救到

而家市場有咩野好

有邊次正常守到死球

四大中堅 最已陣

死球守得廢到

究竟撚sir點教守死球

睇kepa踢波好撚fun

你地咩台 我聽到罐頭聲

四大中堅 缺一不可

睇死球好刺激

踢到好似作客咁

可能已經一早放棄

Now 聽到好細聲咁
啲球員仲大聲過佢

我車必勝

基佬對費癲

毒毒守得好穩

個bgm仲大聲過平日呀

咁真喺做得幾真

豬sir跑兩步都懶得繼續跑

費癲都係贏

暫時毒撚打得最好

仲係0射門？

除咗毒毒 仲有其他人踢緊咩
未到農曆7喎

咪有球飛機

哥狗咁求其嘅
出街look

猛藍天

短手狗執後d個波 笑死

留名

但都好型

kepa條仆街人地飲水佢放後啲個波

Mm咪有球藍天射球囉

短手狗偷偷地

猛咪鳩射左球窩利

好顛，未撚射過波

完場啦屌
好難捱

？都好合理姐

唔出高狗 中埸根本冇推進力

幾撚醒

又有死球

其實kepa嗰下舉手係做咩
係咪叫緊keeper

明明上季雞巴出名傳得準，依家亂鳩咁比

差兩班波

雞扒狗躝啦

投降

佢打唔到全埋啦 我估都係出波牛黎跑住先 始終防反晒體力

話offside

自己人

道歉

高個樣好sad

終於射咗一次

傳奇巴第一腳

傳奇巴

終於有球似樣d射門

中龍未？

傳奇巴 奇兵

柏度咁大個人仲咬手指

now:世界各地嘅網友

傳奇巴頭先嗰腳

28分先射 我轟真持久

好耐無睇波 而家無觀眾現場啲歡呼聲邊度黎

講緊車區成日屌鳩安

丹麥狗

天神咁狠

林伯

西波

安同CA換左位

罐頭聲

好似第一次天神見撞開人

竟然係有身位

天神竟然得贏人

班痢狗係場外慶祝緊拎英超

猛

啲鬚塞到個口罩漲晒

真係當ca美隊咩
咁大力

mount

MM咁比點跑

Mm

Mount呢球應該比傳奇巴
傳奇走中間反而仲空

又炮彈直線

撚美國狗

屌好近

屌你拎個盾都接唔到啦

呢下唔錯

有ca sip位好好多

好睇啵

我屌！咁都唔入

哇

美國狗

Azp

好撚緊張

阿朗 豬sir呢幾下

屌佢老母咁都唔入

猛幾時先識比直線

唔錯

隊長差d

豬sir好撚痴線

又係臨完上半失波嘅劇本

呢幾下

不過巴鳩畀ca嗰下都算唔錯

mount 啲傳波尺寸真係唔掂

屌！

咸學到豬蛇就好了

屌艾達臣突然咁勁

咁都救到

見到佢地喺中後場互傳就好驚

Azp點解個波西晒

連續幾球

豬sir後腳比仲勁過正常比

巴鳩 猛治屈過屈原

爭啲呀

頂咁都未入

係咪會更熱

真
尤其係傳到短人果到

基奧特暫時全隊最好

屌你 個籠有冇呀

同佢啲入波一樣

硬係差咁啲嘢

應該好快濕哂

豬蛇d one two 真係世界級

轟呀轟

曼城套打法好似比人睇穿哂咁

後備席大聲到

吓 毒毒先係全隊最好喎

天神今日

猛個下係想比定想射但撻左

做支點hold波真係好勁

唔好燈

屌住呀！

咪燈啦屌

美隊

Come on Chelsea

我地下風波啦

ca!!!!!!!!

ca

CA!!!!!!!!!

CA

又死球 咪撚燈

ca!!!

GOALLLLL

Ca!

美隊！

美狗

Ca!!!

屌好笑喎

勁撚到

肯肯定今場會比對家456

美隊勁撚到癲！！！

GOALLLLL 美隊

ca！！

竟然劇本唔同左

美隊

聽日去印波衫了

ca好波

我心愛既pulisic bb

仆街咸能咗 ca值明自己！

摩納哥到底呃左幾多人

差啲以為唔入

火清

CA 啪啪啪

點解有痢球迷

頂多10分鐘

播利唔播車球迷

屈到，單刀遠柱，幾耐無

屌你老母 影痢狗

死猁狗終於有英超

美隊呢下屈到，後場自己一個跑到入波

曼城係咪特登
唔想利係球場拎盃

成個夏狗咁

屌，影利迷

Ca!!

我哋贏波佢哋就直接冠軍

mc 今場輸波 利就封王麻

on9播痢做乜鳩

我轟造王者

達子會點

屌你食左血清

幾驚柱邊出界
CA好波

美隊值得多d 機會

朗開始嚟料

朗慢到比人屈

文迪真係好撚柒

笑死

夏狗！

朗依個位輸罰球

利狗

朗好危險

又做冠軍確定者

下季唔傷應該長期正選

朗計時炸彈

有費托當年千里走單騎嘅影子

好似真係冥冥中注定，曼城傳失左比CA單刀
還返謝四個下

朗要爆了

記得李城拎冠嗰年都係靠我地贏熱先搞得掂

完場先講啦

我見到猁fans cam就笑咗

省9 cam man

i love you 3000!!!!

鏝城條後防幾好笑

痢醒水就季尾比三分我地

毒毒頭槌好funny

我愛美隊

見到都覺得痛

永遠都係我轟決定死猁狗命運

CA球波 官方ig唔知要po幾多次打飛機

Baka d fd子

CA勁到傻

膠撚到

Who need hazard when we have CA

好能鐘意CA 點算

林狗俾多啲機會美國狗啦屌

普狗球單刀如果係莫拉達射 肯撚定又會射咗去角球旗

美帝

Ca熨遠柱嗰下必咗啲前列線液

幫手拎冠 美國仔

CA勁撚到，嗰下勁似世三

準備要印佢

朗 又係你

美隊勁撚到

pulisic起動真係好撚快

又開始派膠

但撚仔唔鐘意

下季真係要印多件ca

肯棄玩抖音我就唔反美隊

今日兩個中堅啲awareness好似平時2倍咁

佢會起唔到腳 係地下舉起上手
: 喂 球證foul喎

安點撚樣

真，影子一樣

等完季印件作客 下季再印件主場

CA兩下快推過晒

真，今日算唔差

黑心啦 拎唔到三年約 就唔想我地有三分

ca真係要印 又靚仔又好波

大家喺邊度印衫

打強隊正常都會集中小小既

天神今日唔錯

天神今日好醒神啵

推過兩個同熨遠柱嗰下真係幾似

諗起天神對巴

咪燈住

個文迪之前吹到世一左閘

猛勤力

勁得嚟又唔串先正

場波係咪有問daddy意見 守得幾穩

唔好燈啦
次次講完天神就爆

安張短期約哂9錢

Mount

Sir this way

又長期被壓

大袋再唔爭氣冇位踢

頂撚住

美隊天份明顯高過佢

阿朗素比人撚到癲

下年前線係 美 添 椰
譚狗可以躝

屌 我發現車主場有冇球迷係一鳩樣

諗起之前fa cup對阿狗 同一個位達狗球單刀

牙朗唔食屎都冇用，狂比馬列斯撚

傻啦 大袋都係會正選

又比抖音狗狗番分

佢唅得啦 唔係親生仔一早外借又外借

今場贏到 猁應該要送3分比我地

殺人犯會唔會比馬列斯玩到紅牌

我係哥狗就iso比馬列斯瘋狂單挑阿朗算

仲未有大甩漏算係咁

係唔怪得唔覺有問題

朗俾馬列斯當狗撚

印今季佢戴帽嗰件

火清人都唔見埋

我就諗緊 點解好似同平時睇車一樣

Come on Boys

睇返重播 見到ca推過咗文迪嗰下笑咗出嚟

好左 冇對面球迷聲

係朗仲要有牌

nigger d智商真係唔一般低

史丹福圖書館唔是流的

ca林8麻煩睇真啲邊個有料

英超圖書館你估係講笑架？

佢個嘴

Giroud 嘅 one touch都好好J

電視台好勁 知道圖書館唔可以播咁大聲

哥狗睇街場波咁

佢爭唔爭氣都冇佢位

可能已經較到最大聲呢

半場lead住，下半場係咪可以繼承干daddy遺產

坐和望然

我覺得佢隨時可以排先過tam
Werner 拍 豬蛇

美隊
火清

和波都係

哭撚左

半場

ca真係憑表現掙正選

今場打得幾好
傳奇巴仔都唔錯

都係坐和望然

超人變身差唔多時間就會做返個傻仔

美隊好撚fit

好勵志
同豬一樣

謝拉特跣走個冠軍都係對車
英超造皇者

頂撚住呀！！！.jpg

我都覺 咁早拎黃

咪燈 我地大下風波

好難得有個上半場冇戰犯
係朗on9咗一下等緊下半場做戰犯

CA lets goooo

明明包哂位都拉on9仔

冇乜可能啦 Werner嚟到豬蛇就冇左個位 btw一直都覺得Giroud > Tammy

換走朗狗pls 好得人驚

文迪最後仲要標波 笑撚死

車路士可以一腳踢走佢個冠軍 又可以一腳畀個冠軍你

仲要屌多半場

咪係，比人迫到戇鳩

我估好快會放RJ 希望生性

李斯特城拿冠軍，特登搞熱刺

美國狗啲finishing

呢場唔算造王者啦跣腳同茅刺嗰兩場就真係

妖
用james調隊長去左閘啦
睇親牙朗守馬列斯都鳩縮

最經下半場佢哋唔玩假九出sane 同耶蘇

講真，佢入嗰球除咗佢同安，其他真係未必入到

係美國狗入多幾球 好頭好尾就好躝

mendy 堅on9
根度簡叫佢走開等佢黎
條黑鬼就踢埋個波比ca

依家黃咗 都有可能換人

出占士右路咪又係比人任出

威廉 stay

Boss, let’s play soccer

屌kepa果下好柒仲要舉手
成個紐亞咁

左右揀一條架啦 係差左一個有牌

同埋鏝冇左阿古獸好似冇板斧被人睇穿晒咁
完全老鼠拉龜

如果係跌倒達
一早跌左落地

不過柒一次
撚狗又雪佢哋
勁仆街

千里走單騎，成個卡卡咁

車仔打呢啲比賽特別醒神
對ca另眼相看

上唔到第3 撚狗好躝

唔使靠國藉

kepa終於可以同世界級龍門媲美

迫到波咪又係鳩搓，前面擺個四口尺打前，狗會4.2派錢

天神今日似番d樣

邊關事 根度簡見到文迪標已經減速

以為球波會斜出

算啦 zouma baka之流

撚狗唔like

feel到下半場朗應該要食返張紅
上次作客係朗左閘定香港關口

俾人禁住黎打左8-9成時間
夜麻麻真係嚇左成晚

上場 占士出個一陣都嚇撚死你

上次艾馬臣比馬列斯中出，點換

本身有牌 等陣朗躁起上黎唔撚掂

點解我地對中堅永遠對強隊先正正常常平時就廢到痴線

掂親波都甩

講緊一開始個陣，根度簡叫文迪走開佢控
之後文迪傻左叉一腳俾左ca

咪燈啦
陣間天神又爆嫁啦

某事嘅睇哥狗換人先驚

巴士波基因

係今次好左zah

未爆 只係未病發

其實只要一有死球就嚇足成晚 唔關邊隊勁唔勁

Rj上場咁既表現，都唔知換唔換佢好

所以我地永遠都係下風波

真 講真曼城刷角我諗真係驚足成個下半場

靜啦

Half-time xG update:

Chelsea 1.14 - Man City 0.16

Lockdown defence from Chelsea so far.

如果出切 我真係屌爆林伯

當年我地用一球中場線截波單刀 令利記拎唔到英超
今日我地車仔完完整整地 同一做法 還番比死利狗

RJ防守唔係話好好 仲要冇態 用返牙朗好過

講得好！

打FA cup拎返個態啦
今場出好冒險

我覺得好似淨係踢我我哋後半場咁

出pedro瘋狂迫

依家真係建議唔好搞咁多嘢住

反美最黑暗一日

唔好博啦，今場要搶分，保頭四，輸同贏真係天同地

On9
FA cup我地劍換冠軍

鏝呢套踢法打防反勁球隊都幾惡踢

反美從來都冇光明過

坐和望然不是夢，係驚換耶蘇丶sane

操縱痢狗命運？！

呀猛成個上半場好似係入面練體能跑步咁

撚伯 ： cheek RJ 靠你地

迪加丹麥狗儲爆氣

攞捷狗嚟谷態

朗差極都有一定防守能力 話換占士既應該無睇上場重要比賽真係唔好搞咁多野 求穩

贏左粒佢波衫

根度簡 美隊都踢過多仔

唔係 傷個時好得戚

守住呀

踢弱勢李城，全隊蘇馬都夠做

下風波

可能會換RJ出嚟打防中 之前都試過

有佐高點解要換rj防中

換巴狗啦

天神又爆頭

天神中槍咁

爆頭

殺傷戰術

曬吓時間先

天神額頭係咪腫左

鳩噏

真係女人嚟

笑撚死，天神中槍咁

好似中槍

唔好呀

咪撚影隻on9 猩猩

燈到爆頭

係

殺人鏝

佢得罪左文迪？
咁省佢

中槍咁款

明顯咁紅咗一澾

變撚咗雷震子

女人無避開 算係咁

巧味

頂能住呀天神

出zouma自爆

出zouma就仆街

慢慢呀 中頭可大可小

走呀黑猩猩屌你老母

幫幫手

我要睇史達寧拍手列隊

唔巧呀

食波餅有冇咁撚誇啊，比卡路士射中左咩

出happy 我寧願出tmr

天神好呆滯

文迪咁廢，你估佢專登省會省到

難得有場踢得唔錯

天神勇

似ok

咁我寧願出zouma
tmr對馬列斯死人咩

傷左

佢喺咪傻笑

俾上面班仆街燈撚死

腫撚到咁

你試吓俾個職業球員省一腳

天神係咪又要加爆頭buff了

前面對B Silva

件文迪

你去試吓

包下個頭先啦 包完先勁

丹麥女孩之前對曼聯好好地
一被人撞之後就廢左了

迫到佢地出唔到禁區 真係癲

呢位巴打真係好鬼幽默

諗起爆頭佐仔好勁

25寧靜撚到

佐仔整親個頭之後就上哂身
下場應該天神入波

又想燈

阿朗素有排頂

文迪解圍

開始引我地上去了

文迪係咪車迷

笑匠黎

Mendy大腳解圍

包頭佐係佢嚟咗車咁耐 最fit嗰期

幾好心地

猁迷

mendy想搶motm

紋身佬啲俾波勁過曼治n倍

我買六舊車主

果然巴卡舊隊友

唔想再省人專登射高

人傻錢多

下場比椰子收拾

莫天才都嚟

罰球

莫椰斯入到黎

點解有耶子

好淆
依道輸罰球

突然覺得好合理

而加先50幾分鐘 等睇反杯

又係呢d 位 屌

坐和望然呀呢度車區呀dls

load咗陣先發覺係football genius

住倫敦咪得閒過去睇下

椰子上車

即輸

仆街

屌
真係入

好撚驚死球

1:1

屌佢老味咁撚靚

唉屌

摩納哥嗰一水除咗包皮都水水地

椰子？

Kdb 屌你摩佬

咁靚

短手長手都救唔到

又係迪布尼

嘩靚撚到

簡狗foul乜撚

下場車仔對西咸

比啲力

摩狗食屎

死角 冇得撲

kepa點解唔係伸直手

真係杜奧巴嗰種

空位多 唔想比馬列斯去

點解唔伸下手？

咁又真係好靚

雖然唔係佢錯但手短仲縮手睇落好樣衰

點都冇可能救到

3個夾埋嚟空位多

伸直手都入
無得鬧佢短手

柱

差d再輸

中柱

嘩 神秘力量

車仔究竟放棄咗幾多好嘅青訓産品

車迷鐘意好似卡巴叔咁救唔到都去

仲伸乜Q，拎到咁盡點救

屌你老母史達寧

雖然伸直都接唔到 但係依家咁樣真係有啲肉酸

差啲

入錯post添屌

嘩 我屌你老母 咁都死唔去

射得咁行又咁近 冇得搞

嘩屌

準備反輸

屌你老母 個平安鐘㩒爛晒

希望有後福

神秘力量

同意，扮下野丫大佬

呢球真係靚

嚇撚死

嚇撚死咩

唔好cap過去binc thx

冇咗牙古獸 仲有迪迪仔
垃圾車剋星

又係咁半場好波半場屎

始終對面中前場真係太屈

又輸死球

要變陣啦 唔掂

又係下半場 早段 自爆
劇本黎

又開始捱打

唯一弱點mendy都冇埋

死球真係車死穴

成日覺得朗狗會自爆

屌又foul

又呢d位...

等比人反cup凌辱

迪布尼cls

走啦唔想搞大佢

屌 個罰球 cech都冇得搞啦

打親鏝都俾人反cup

diu 又foul

又嚟⋯

又黎

仆街又死球

迪布尼次撚次都入波

係咪落左order中間完全唔比去 係咁foil

唔知幾時先會第一個換人

打利又係輸世界波罰球

換下人，拎番個勢先啦

抵啦
垃圾車唔識貨

換人未

換人入嚟hold下波未 呀得好撚亂

咸換豬

干一己經報哂恩
兩碼炒

Tam

淡水仔

以為mount會入

上半季打鏝好似係先入之後輸返轉頭

送都唔入

唉

Tam gogogo

mm射得咁差

mm

萬字

屌mm 狗

今日我哋只可以靠呢啲機會

猛左腳算幾好力

捉錯處

今日

Chip佢啦

搞咩呀毒狗

龍都唔撚中 屌你咩

屌 鯭狗

M狗

點捱落去

毒毒打左個位
一打強隊就現形

集中d 喇班友

出高佐please

右腳應該入左

MM

毒毒認真小小得唔撚得呀

平時做開俾人捉嗰隊

下半場垃圾到

自己沖過嚟食

真禾特時間未

高佐pls

其實同上半場差唔多
應該都冇好過

希望鏝自爆

想贏真係出左控返個中場啦
毒毒遲早爆

咁都要睇紅牌

var真係on99
呢d又睇

伸直晒可能到

因為對車

屌求鳩其啦球證幫我地曬時間

都飛咗 到唔到都伸手啦

ziyech 射mm個球入撚咗十世

感覺上半場鏝唔係full team

痴線防守 漏哂

屌又漏

嚇死

禁區位又任射

漏撚哂又

CA實入到

屌住呀

換人林伯！

搵左腳仔同右腳仔比

MM右腳射左腳位 然後你話搵個左腳去射 咁入既機會實大左架

因為真係唔係，佢哋施華真核過kdb

mm 下下硬ban 冇咩角度

換巴狗丶契仔M未？

成隊埋門差由沙利開始已經係咁

爭一步

毒毒換高可能好d

呢個time out對我地真係幾重要

換埋安狗

Cls 點都要有佢

換走簡狗啦

高佐IN pls
簡巴 OUT

力架都跑咁慢

高換巴好D

出高了

唉 都係等緊失多粒

華石來了

咪就係大將

屌啦聲

2-1

diu 差d!!!

唔夠力呀pulisic

屌咁都差d

換走傳奇巴啦

𨳒

左高一齊上啦

咁都唔入，屌

屌屌屌

差少少

我屌

咁都唔入

仆你個臭街！！！！！！

屌屌屌屌

dllm

我屌你呀 咁都冇

walker成日救呢d

過完龍門腳軟射地波

ca 堅係勁

屌你老母

屌你老母a高咩

英人閘救空龍有一手

屌你 俾啲力啦

黃金機會

屌 大大力啦

無計 個位勁射可能出界

純粹覺得唔抵啫 想佢decision making好啲

窄角度算係咁啦

英格蘭啲閘救空門特別勁？

諗住可以費9咁推埋個龍入

阿朗又被撚

屌你老味ca勁閪到 好似上年個球

柒頭安冇作為
MM跳右翼
換高華石

我以為你話射出界

Zappacosta勁啲

呢下又真係救得幾神既

又影痢狗做乜春

仆街射唔入係影痢先

係 如果唔係好似當年托利斯咁

mm 果然係契仔

唉 大好機會

曼城又救空門

成班利撚個樣笑撚到我呢

Ca算係咁，救到都無計

話時話點先可以做到視像觀眾

佢起腳嗰下企唔穩

影利狗有冇尊重過車

佐高做愛組合呢

未踢過 我驚佢好撚廢

佢個下半射半剷咁射個波，所以力水唔夠，因為都就出界

下 咁都唔入

又唔入

有幾多車迷會睇呢場波

咁都唔入？

係咁影利迷，有冇尊重過軌？

換走安啦屌

咁都冇入？

又救到

林狗應該放棄球權淨打反擊 應該都唔會出

黑撚到

屌你CA今場真係證明自己

又護空門 屌

手球 紅啦屌

handball!!!

手球喎dllm

屌真係唔入

手球wor

12m

兩個龍

penalty

Hand ball

12碼邊個射

手球

全餐啦屌

譚廢到

suarez!!

12m好緊張呀屌

呢條友咁蠱惑

咁都冇就明做49000頭四

紅啦

紅得wo

全餐啦下話

我屌呀？

手球呀屌你

應該安射

巴

全餐啦

唔敢睇

阿包含咁都射唔到

蓄意手球

廢癲個樣幾撚驚

係咪傳奇8號

屌你老母手球喇

CA射啦

紅啦屌

佢個樣

已吹

全餐

屌你老母又唔入

冇左疤仔出場

我車今季好似食左幾次全餐

上帝之手

換佐出嚟射啦

唔敢睇12碼

屌呀 hand ball

Diu

左手咁撚明顯 唔12m都唔得啦

佢個樣勁心虛

打排球

安！

呢球紅得啦 特登用手

安

唔講咁多，var好波

睇幾撚耐呀 紅啦